快投！！輿論戰！！Yahoo公投「不合作運動睇法」

有市民發起「不合作運動」，希望透過群眾壓力，希望政府聆聽市民聲音，你支持這種做法嗎？

統計時間：2019/08/01 - 2019/08/05

推

唔知點解都係投得一次
可能聽日投又得

push

啲三毛洗得好撚快

宜家對對領先緊仲不停洗版
大家快啲share出去
一日可以投多個一次啦

原來係有中國人搞事

比佢贏，最緊要參加人數過億便可以了

Yahoo係0.5既地方 唔洗理

關班支那畜牲撚事咩

光復香港

五毛噤難得可以投

當然會玩盡佢

連登仔唔係連呢啲都輸啊

快d推爆俾人知！！！

輸緊 推

大量5毛瘋狂禁

肯定有5毛開BOT洗
我地都一齊洗
洗到佢一億票

Push

對家都灌緊票

係咪有bot我係咁投都過唔到50

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

屋企廢老gp都係咁推

推薦

笑 搞唔知贏唔到

Voted

.

啱啱投咗支持

51.6% vs 48.4%